賣港團體約見少數派議員 反對向香港電台增撥經費

有團體在政總外請願，並約見建制派立法會議員，反對政府現階段向香港電台增撥經費。

香港政研會約20人高舉標語，手持國旗。發言人表示，上星期四發起網上聯署，截至昨日收集約5萬人簽名，質疑香港電台每年用10億元公帑，以所謂新聞自由，發放不合邏輯及未經證實的資訊，亦有節目主持人訪問時態度差劣，影響市民對政府印象。

發言人要求，辭退不稱職記者及工作人員，成立收視問責制度及內容監管制度，又建議開放31台時段，讓不同政見的市民製作民間節目。

民建聯立法會議員蔣麗芸說，每個城市總有傳媒機器，站在政府立場宣傳，特別關注「烽煙」及時事節目，不應有強烈立場。

成班垃圾

少數派

係我就等下年新垃圾會開始至申請，
到時區議會小數派變埋垃圾會小數派，
rthk搵君雅bb去垃圾會打氣，
要幾多批幾多

>>香港政研會約20人高舉標語
8月呢個香港政研會幾百人去圍港台㗎，點解而家得20人？
同埋聽日11：00am又圍港台。

>>成立收視問責制度
計埋facebook+YT多過CCTVB多多聲啦！係審計署班人弱智咋嘛，淨係計有收視盒收視。

>>民建聯立法會議員蔣麗芸說，每個城市總有傳媒機器，站在政府立場宣傳
講緊CCTV呀？

>>以所謂新聞自由，發放不合邏輯及未經證實的資訊，亦有節目主持人訪問時態度差劣，影響市民對政府印象。
Example??

因為5毛都開始無經費